iphone 11 冇啦啦好熱 流量十幾分鐘冇左幾gb

有冇人試過

流量？你想講數據？

係

以為佢講緊經血

岩岩上網check完 好多大陸網搞到我都跟左打

變左礦機了

RIP

慘

無咩事 幫你雲上貴州backup緊啫
放心使用

傳緊野俾中共姐 大驚小怪

唔係嘛 點解會咁

我都覺係

洗機

網速Test 姐

5G網速test

數據？ 你想講Data？
btw 係咪新join iCloud？

唔係啊 而且唔知d數據用左去邊

Auto update？

設定個到唔係有得睇返咩

唔係 不嬲冇

我平時都用好多 所以睇唔出